bob叔點名屌9連登，你地又點睇？

真心覺得bob叔講得岩，想share比無留意開bob叔既連登仔睇

講句建議就叫點名屌鳩 咪撚clickbait好冇

BOB叔始終都係高登人

樓主咪典型既連登仔囉 最仲意用自己既諗法去曲解人地既行為同意思

咁你認唔認連登有咁既風氣先

有咩講錯?

佢有講錯咩
提吓人child登嚟
唔好認真

sor囉 但我覺得負面既問題真心要正視

講事實又係屌9你

唔好俾連登d負面影響野你
應該俾連登d正面影響野你
明就明 唔明就算

連登啲思想 成功人士

部份連登仔嘅思想確係垃圾

女人係雞 私樓論

成日都話輸在起跑線
連登仔仆街死

之前有人貼佢老婆出黎又笑鳩人老婆 咁真係無聊左d

好老實, 唔好講咩都唔做等零用, 就算你廿歲走去呃綜援, 我都唔會睇小你

連登班廢柴俾人講中潛晒水

轉頭就開post 人身攻擊

我自從識左兩個係連登識既人，佢地自信心低到仆街 話輸在起跑線又剩
不過佢咁諗我幾撚高興，因為佢唔會向上游，做我炮灰岩哂
我口講安慰下佢，事實心入面，上得咁多連登上到你份人鳩到救唔到，笑撚死

兒登仔笑笑就算 娛樂工具

叫你唔好俾連登嘅負面野影響到就叫屌9連登
曲解到咁，樓主你就真係喺到發放緊負面野啦 挑撥離間

樓主無發覺連登好撚負面架咩 ？

住公屋就係一世死窮閪

我又覺得無錯wor
雖然佢無直接屌 但佢咁講背後咩意思心照啦
唔洗下下畫出腸